邊到仲有iphone 8/8plus 賣？

信得過嘅大舖🙏🙏🙏

SE2出咗就停產咗

搵下啲倉底貨

點解唔買SE2個樣一樣又新啲

想買plus，比老人家

前幾個月都仲有網絡商清貨，而家可能要去細鋪買先有

搭單想問xs max

咁如果大mon，有冇其她牌子recommend，around3K。

Apple store仲有8plus賣

冇啦

要親身落去問

問咗apple 話冇

btw，11 pro 好似幾抵

smart tone

做咩要遮住CMHK?

5149 好似幾抵，門市有無得再平d